請大家團結一心！唔好再中黑警圈套！

鄧小強呢個人絕不簡單

請大家團結一心！唔好再中黑警圈套！

推

傳說中既白警

個位所謂嘅「手足」去東南亞

同埋壽司小隊

真係笑撚死人

不過捉鬼絕對唔可以做

冇錯

點樣可以推上熱門
點樣可以比更加多人知？

大家記唔記得black grey依個名? 如果記得就會明白點解咁多退場撚, 依家要搞和勇割蓆呀, 醒未呀連登仔, 出面好撚多分化post呀, 一陣又屌人捉鬼, 一陣又攞細良一句嚟屌(仲要將佢等同成個泛民)!

我地最強嘅實力唔係裝修唔係勇武都唔係鳩坐鳩行, 係團結呀屌你老母!

推
我唔知佢講真定假
定我覺係黑警玩心戰
老實，我走左佬，點解仲會拍片同人講！

出面個咩卡比獸開嗰個po?

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

退場撚99%自編自演, 製造運動失敗嘅假象

唔排除有人扮投降令對家中伏

係, 攞成個節目一句嚟屌都算, 仲要topic打泛民, 你要屌就邊個講屌邊個, 唔好下下地圖炮!

根本就唔應該同popo硬碰硬 班港豬成日香港人報仇推勇武去死
明明真三罷講左n世都冇人理

咪玩啦
張證既背面google下大把你揀,咁樣就可以當真說話?
就算張證係真,唔俾隻狗係扮白警出黎鳩up?
就算真係白警,搵臥底狗爆銀行玻璃呢D咁敏感既事,又點會俾自稱做細既白警掌握到證據?